就係呢條仆街偷左我個名

十卜😡

追擊

幫我屌柒佢

你搞到我好亂呀

我都好撚亂

幫你推 推到佢比番個名你

比返碌鳩人啦

我先係真

用人地個名真係好撚on9

比返樓主啦

笑到起腹肌

幫我屌柒佢啦

你應該改有十碌鳩

以後邊個同我屌肥婆

你屌埋我戈份

象仔都比人偷名

撚知邊個係真身咩

100毛行為

比番碌鳩人啦

鳩都偷鳩人戇鳩

樓主得返一碌鳩

屌

我有一碌鳩

唔好咁啦巴打 .... 改做 三碌鳩

俾人搶名

做乜尻

點證明你係真先

戈你老母

以後無左一碌鳩狙擊肥婆

屌 笑咗出聲

高質

叫兩碌尻比返碌尻佢

偷名嘅人死全家

得番一碌鳩

好有心

On9

俾返碌鳩人啦

cap高登登入圖出黎咪知邊個真邊個假

屌 笑左出聲

唔可以

兩碌鳩巴打

笑撚死

一定係死肥婆

屌我都比人搶撚左個名 但仲未搵得番係邊個仆街

難分真與假

真

笑撚左

依d人真係好廢
要上位就自己諗d主意出黎啦垃圾
淨係識抄，又做唔到人地個種效果

今時今日鳩都搶

我都比人偷左個名

繼續屌肥婆

[/quote]

你又乜水呀，媽！我好亂呀

個名你架？註左冊呀？

笑左出聲

收皮啦屌你老味死肥婆

笑到仆街

抵

O:

笑撚左

巴打不如你改名叫“我有三碌鳩”啦

大家都係聲討肥婆姐

9588

會唔會係個肥婆偷左你碌鳩

真。梁議員

點解好認唔認 係要搵我個ac黎認

好亂呀

你依家個名都唔錯喎

我屌你老味啦

Cap番高登個login出黎囉

Cap ac圖啦

高汁

笑到噴水

Cap login 圖，巴打們會幫你聲討

同意

笑到

邊個咁衰

戰況更新
會員3625砍下搖擺賓州 會員7861賓州追撃會員3625 會員7861搖擺賓州拉票 會員3625吞搖擺賓州
會員7861反敗為勝 搖擺賓州一枝獨秀
難分真與假

我試下幫你爭取

偷名

難分真與假
Between 俾返碌鳩人啦

可能係你偷左人地個名先呢

一陣原來兩個都係假就好笑

應該係比返兩碌鳩樓主，上面啲人做咩？

笑死

屌我又係畀人偷左個名
明明又唔係出名

肥婆絕地反擊

我會證明

傻閪

你除褲有2碌我就信

我記得我琴晚經過高登睇人數果陣 高登個我有兩碌鳩巴打真係開po話比人用左個名

咁得啦，唔洗證明了，事實

笑撚到噴飯

咁都有圖

我用左收費電郵加plus id，我蠢左

我有兩碌鳩還返碌鳩俾俾返碌鳩我啦

癡孖筋

偷人名做乜鳩

鳩都搶 無天理

一人一條鳩咪好 有咩好搶？

偷人名係咩心態

技窮諗唔到名 又偷9人地個名
比返人啦

一人一碌唔好爭

唔緊要架巴打，只要你一日生存並且以討伐肥西為終生事業，我地唔會介意你咩名，拿拿聲開返個post打擊啲肥婆好過啦，唔洗理啲on9仔

不如我借碌俾樓豬你

利申 絲打，有j

其實點解要偷人名

巴打依家個名都好好笑

新名都幾好呀

究竟邊個偷咗邊個碌鳩
媽我好亂呀.jpg

屌你咁都有漫畫

樓主你做乜鳩

我一早喺隔離post叫咗佢地唔好爭

無成本，又可以玩野

笑撚死我咩

勁仆街